\documentclass[12pt, a4paper,parskip]{scrartcl}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{multirow}
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}

\geometry{margin=2cm}
\usepackage{enumitem} 

\lstnewenvironment{java}{%
  \lstset{numbers=left,numberstyle=\tiny,numbersep=6pt,%
          language=Java,frame=lines,xleftmargin=2em,basicstyle=\scriptsize,%
          columns=fullflexible,showstringspaces=false,breaklines=true}}{}

\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{figure}[ht]%
\begin{minipage}[t]{0.50\textwidth}
\vspace{0pt}{\Large\textbf{\sffamily Cozmo Roboter}}\\[2mm]
{\large\textbf{\sffamily Übung}}\\[2mm]
\sffamily Lisa Keller
\end{minipage}%
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.40\textwidth}%
\vspace{0pt}\includegraphics[width=54mm]{./pictures/fhws.jpg} 
\end{minipage} 
\end{figure}
%
% Einleitung
%

%
% Aufgaben
%

%  Die speech\_reco.py Datei enthält die Zugriffe auf die Spracherkennung des Roboters, in dieser Datei muss nichts verändert werden.

\section{Face Follower und Screen}
Öffne die Datei face\_follower\_and\_screen\_task$.$py.
\begin{itemize}
	\item[a)] Führe das Programm aus, indem du auf das grüne Dreieck drückst. Um das Programm zu beenden drücke auf das rote Quadrat.
	\item[b)] Ändere die aufleuchtende Farbe des Würfel zu blau.
	\item[c)] Das Bild herz$.$png befindet sich im gleichen Ordner wie face\_follower\_and\_screen\_task$.$py und die anderen Bilder. Füge das herz$.$png hinzu und lade es mit der Einstellung  \\ Image$.$NEAREST.
	\item[d)] Lass jedes Bild nun 5 Sekunden lang auf Cozmos Bildschirm anzeigen.
	\item[e)] Lass Cozmo sagen das er nicht ein Gesicht sucht, sondern dich. 
\end{itemize}


\end{document}